{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003698",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/100084",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "역삼 CF"
    },
    "text": "この宿は計48の客室で構成されており、周辺には盆唐線宣陵駅、2号線駅三駅、2号線宣陵駅があります。案内支援言語は韓国語です。2人1室で利用でき、未成年者と同性間の入室は不可能です。また、3人大人の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。EarlyCheck-inやLateCheck-outの場合は、追加料金が発生します。保管していない金品や貴重品の紛失については、ホテルでは責任を負いません。客室の内部施設としては55インチLGSMARTTVが設置されており、無料ミニバーにはエビアン1本とアイシス3本が提供されます(品目は変動することがあります)。禁煙のお客様のための禁煙客室も別途運営しています。予約後、翌日午前6時までに入室しない場合はNOSHOWとなり、料金割引以外はNOSHOWの場合は払い戻しができません。ホテルの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられる場合があります。ヘアアイロンとワインオープナーは、1階のフロントでレンタルできるレンタルサービスをご提供しております。コロナ関連のお知らせで、職員は勤務投入前の体温測定をしています。訪問者のレビューによると、駅三に位置するこの宿は全体的にきれいで寝具や備品も清潔な方であり、周辺が静かでリラックスした雰囲気です。1階のフロントスタッフの親切な応対にも言及されました。ただ、一部の客室は隣の客室の騒音が聞こえるなど防音が残念で、匂いやシャワールームの水が外に出るなどの不便さがあります。しかし、価格対比満足度が高く、次回も利用する意向のある評価を受けました。面倒なチェックインやチェックアウトの過程、清潔状態による不便さが言及されましたが、駅から近い位置や近くのコンビニエンスストア、コストパフォーマンスが高いと評価されています。スタッフの親切さやNetflixサービスなど、快適な宿泊のための様々なサービスも提供しています。駐車場、VOD、Wi-Fi、24時間デスク、有料ランドリーサービスもご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿は計48の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "周辺には盆唐線宣陵駅、2号線駅三駅、2号線宣陵駅があります。"
        },
        {
            "question": "何人まで1室で利用できますか？",
            "answer": "2人まで1室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者や異性同士の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者や同性間の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "3人の大人が男女同室で宿泊予約をした場合、入室は拒否されますか？",
            "answer": "はい、3人の大人が男女同室での宿泊予約による入室は拒否されます。キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "EarlyCheck-inやLateCheck-outは可能ですか？",
            "answer": "はい、EarlyCheck-inやLateCheck-outの場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失についてはホテルが責任を負いますか？",
            "answer": "いいえ、ホテルでは保管していない金品や貴重品の紛失については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては55インチLGSMARTTVが設置されており、無料ミニバーにはエビアン1本とアイシス3本が提供されます。"
        },
        {
            "question": "禁煙の客室はありますか？",
            "answer": "はい、禁煙のお客様のための禁煙客室も別途運営しています。"
        },
        {
            "question": "入室しない場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約後、翌日午前6時までに入室しない場合はNOSHOWとなり、料金割引以外は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンやワインオープナーはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、ヘアアイロンとワインオープナーは1階のフロントでレンタルできるサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、駅三に位置するこの宿は全体的にきれいで寝具や備品も清潔な方であり、周辺が静かでリラックスした雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "スタッフの親切な応対やNetflixサービスなど、快適な宿泊のための様々なサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場やWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場やWi-Fiなどの設備を利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 629,
        "QA": 610
    }
}